三罷民調快d做

快d同我填左佢

推

推 對家贏緊

自推

8月5日全城「三罷」行動，你會否支持？

pish

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

屌, ..我明明按支持, 點解會撥左我去不支持, 玩野呀

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

Pish